My Love My Fate

I miss you always

覺唔覺好撚好聽

有冇買保險？

想點？

想問你買咗保險未

未

做咩唔買